有條女話香港人不知所謂喎

懷疑佢唔知咩係TATP

樓主個名好襯條女。

靠外國勢力都淨係得tatp 咁個 ‘外國’執柒咗佢啦

大陸樣

靠外國勢力就一人一支M4
幾部坦克啦

用IG又用外國人sticker

咁咪死返上大陸共享繁榮囉有人逼你留喺香港咩

條女講野好戇鳩

don't make stupid famous

有無外流

邊夠佢勁呀，ISIS

蠢閪有樣睇

好人好者點會揀支那人做男朋友屋企人都支持就知咩事

佢好撚臭

民主係要流血架啦

廢Post 唔好再回 請集中推7.21 post

聽日金鐘見!

如果我有女就不反了

外流唔知有冇 但聽講以前做ptgf

Our Country is Free, Beautiful and Very Successful. If you hate our Country, or if you are not happy here, you can leave!

知啲野喎識佢真人？

大陸雞樣

條女個閪好大陣垃圾房味

ISIS

點解炸藥同外國有關連

好似幾正

mor

哇 巴打勁

Iforisis?
支持恐怖分子？
真係要搵CIA FBI

個樣支那到

i for isis

塊閪臭過死老鼠

iforisis 解我支持isis?

因為乜撚唔順眼都推哂比人！
佢可能以為我提供原材料添！
每逢游行我都會捐錢、
佢哋講啲錢係外國勢力投放金錢吖嘛！
咁我即係外國勢力喇！！

外國勢力

至少都B2啦

幾錢q?

點解有時間出post 冇時間睇一睇係咩黎先講野

大陸雞

係咪就係呢隻臭雞？

日本=外國勢力
PPAP都出埋

I for isis 就知唔撚正確

巴打去問吓價

係

有腦就唔會揀支那人做男朋友啦

一睇就知大陸樣

又係呢條女
成個cityu都知佢以前做ptgf又唔認
比人踢爆咗就話人無證無據屈佢
有相做證據就話啲人憑單單一張相生安白造佢
佢身邊啲fd都係背後笑鳩佢
做完雞又要扮慘

FACEBOOK有個叫Tsz Yan Li既人都成日話真香港人係垃圾。但據我所知佢都係大陸落利

佢好似讀scope咋

有無83巴打屌過

又要做雞又要攞貞節牌坊

條女讀保良局八三年總理中學

比支那虫屌過真係送都唔要

係真 咁岩有排佢剪短髮，有巴打叫ptgf咁岩又話剪短左頭髮

仲要打英文 係咪外國勢力

又要做雞 又唔比得人知
咁佢比好著數

啲英文好垃圾

讀scope咋佢 唔係cityu

Who

聽講去支那做煙腸識嘅內蒙人

the Hong Kong 我小一個女英文都好過佢

小心大陸捉你番去服務黨呀
臭雞

可能佢以為係歌嚟

知就唔會講廢話啦

笑撚咗 可能真係

死番去大湾区啦臭雞

臭雞俾支那狗屌 符合蟈蜻

雞

佢撐isis

化全妝瞓喺屋企出story 仲不知所謂啦你 收嗲啦垃圾

有冇巴打約過

條女做ptgf,想知再講

中同

Intern

講啦屌

又係佢 當年全級出哂名係mk妹黎
中學同學 當年14雨革佢已經屌緊 深藍黎
之後dse炒到仆街 書又讀唔成

中學嗰陣發夢聽過
中三定中二嗰陣 俾當時條仔破咗處
佢同啲姐妹講 之後揚哂出去 條仔仲俾人踢咗出校

我發夢自己係青衣讀中學 學校成日自己自稱地區名校

臭G

咁後生就講外國勢力

呢D人個腦生係屎忽到，差佬講就信，遲D如果差佬，話找到核彈又信呀

點解條仔會比人踢出校
性別歧視？
咩學校黎

想知多啲

我搵唔到理由唔信
警察叔叔係正義既朋友

有無多d料爆
推到隻支那雞仆街

一早已經block咗 入到黎連佢講咩都唔知

青衣名校舊生相認

Ig名 I for ISIS

地區名校唔係吳祥川呀

八三啊
條mk妹2016dse

民陣全名係咩都未知就走啦...個炸彈有幾勁都唔知就走啦，上網睇下資料啦，臭雞

好索
想屌

佢無錯 the 係指明特定情況或者特定嘅野
The Hong Kong 指遊行嘅香港

利申 死開啦大陸妹

收返條jer仔啦 臭架

Hi青衣名校同學

本身大陸雞俾大陸狗埋單好正常。以為打幾隻英文字母加外國勢力就好威威。

連ig名都不知所謂過人
I-for-isis

想同佢做愛

唔好咁重口啦

自稱恐怖分子

乜tatp好難咩

做雞
而家做雞的都唔想揀支男，佢就掉番轉

點解樓豬有佢private ig

Search isis.hui

發夢同你同級
#勿相認

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

呢個public ig黎

個男人好7下

大陸g樣

I for isis 佢知唔知咩係isis

做雞同做性奴冇分別

真人瘦 冇肉
真係大陸人樣
入u之前做金融g

支那雞

社會已經懲罰咗佢

條女對眼對個嘴好撚正,想屌

一睇相發現係自己中學師姐

做過美容g添喎好似

條女好正
有冇更多圖片

著返條褲啦做壞晒規矩

你老母生左你仲不知所謂

叫佢睇多啲用下腦先好出聲

蠢閪真係好難頂

都話係讀scope

sor唔知嘛

city d soc咩人都玩得既
利申佢岩岩入soc果陣ff過同佢做frd子
最後偈都冇傾過佢就quit左

咁醜樣就唔好放咁大個頭出黎啦 嚇死人

條女執過嚟？

個世界總係要有依啲死傻閪
先可以顯得其他人嘅高尚

呢件野超黑反皮的

新移民？

支那樣

唔係city學生都玩得？

city asso
scope都計係city學生

所以係一齊玩

唔好講到自己知咩係TATP得唔得

條女好撚柒咁都做到ptgf

原來係咁 我明喇

金融G一隻

紅底，不了

好撚俗，支那款

呢隻雞之前奶過我屎眼
200蚊q

推到佢仆街

保險狗係咁上下

唔知 但係父母都係超紅底我中国強大崛起來嗰啲

isis 其實可以係埃及女神嘅名，有人會拎嚟做first name

真係當自己係女神咩... 雞嚟咋！

G